皇馬贏到歐聯我請全波台吃譚

任食任叫

地點:長沙灣好撚大果間譚子
時間: 我會卜定星期日 12點至6點pm包場
入場方法:向譚子呀姐出示你已登入兒登波台的網頁(連同username)

燈到咁

橫掂都輸硬 不如賭大啲啦

利就豬硬

留名

仲唔夠大 最緊要波台手足開心

利贏是100%的波

留名食到你破產

咁睇得起皇馬

代波台手足多謝你餐譚

thx ching

請你吃屎就有

咁淨係請你牙活放題 我慢慢食譚仔呀姐

認真post 咪搞事

LM

佩雷斯主席$1000000000

Lm

ok

lm

我愛利 但機會=0
g持u!

G持ching

留名！

為咗全波台福利著想

我淨係食雞翼ok？

😋

譚仔咁垃圾都食 阿活屌打100倍

咁你請硬都得

劉明

多謝樓主

Lmlm

勿演知潤五小辣

牙活太高級請不起😓

私人醒你金鴨放題

幾時約小妹出街👉🏻👈🏻

死皇狗想燈鳩我地利記？ 我地利記贏撚硬 你留返d幫c朗做白金啦

等食

又點相

留名食譚仔

等睇走數

我都唔明點解你地會覺得英超波贏到西甲

留名吃譚

留番個名先

睇topic以為係吃譚玉瑛

嗌定先，套餐大土匪凍撚死

今正 有得食多謝先

譚子。。。。

齋食土匪雞翼得唔得？

留名先

留精

咪走數呀 屌你

留名等睇

我撐樓主 我寧願唔食呢餐

g 持皇馬

Lm LoL

咁你輸硬都得啦

垃撚圾，樓豬又老點

屌，使唔使咁燈

有野食

多謝🙏🏻

Karius 要你請

Book左未

多謝！

代樓主答 龍門打假波唔計

我了

過橋3小

謝樓主

thx

多謝左先 到時見

多謝

Thx

lm
勿演3小

走數死全家

Thanks

留名食譚子

多謝樓豬

全香港第一人包譚

樓主皇馬買左幾多

搵你Kane 返張單得唔得

皇馬贏左啦
多謝樓主

正

lm 多謝樓豬

燈唔成要請食譚仔

留名跟進找數

包場未

聽日見😉

贏波仲有譚仔食

thanks!!

Thx 樓豬

樓主大方

幾時找數？

好野有飯食

多謝晒

找數

迫爆譚

有譚食了

多謝呀

土匪放題

無限土匪

多謝ching

多謝先

一陣見

hi

等你

找數真漢子

我愛樓主

Thx 樓主

猁狗冚家鏟lu~夠唔夠錢做法事呀？

😆

幾時去

樓主找數

我

牙活放題

早餐唔食咁多 留肚一陣放題

幾時去？

利迷入黎求安慰

多謝老細

食到樓主破產
叫任何野都食一啖倒撚左佢再叫過

大家幾點去？

卜好枱

樓主找數請左我
我食曬大家果份

cr7 好波

係門口等緊開門

追數

找數呀！

有免費午餐食 正

ho ball

有飯開

狗衝去食

共匪雞翼

食丫

樓主上水

留名等睇樓主走數

留名睇走數

走數方法1
我話譚子無話譚仔wo

走數方法2
我都無話邊個星期日

有啖仔食

撚肉麥演生小勒
忍涷撚死

樓主想攪網聚者, 直接講出黎咪得, 唔洗咁間接既

譚子

唔撚食！